G.E.M.鄧紫棋【很久以後 Long After】Official Music Video

好好聽

唔係講笑鄧氐情歌真係有保證 一定好聽

支那妹不了

你講緊笑

好好笑

都幾耐無聽過牙棋唱情歌..

好耐冇留意 個youtube封面咁支那

盲反到 係人都知支那唔用youtube

呢首透明咪情歌

好好聽 聽到咸左

下我仲聽緊get over you..

我聽食煙飲酒講粗口

林曉峰呢首係幾高質..

我都聽到咸晒口

想聽佢唱廣東話歌

支持 希望遲啲會玩新嘢，例如rap下上海話、台語